# Docs

Historia del Juego:
▪ Desde una galaxia desconocida llega al planeta tierra Galushi, un Alien de tamaño diminuto
en una nave muy particular que funciona con helio, la cual dispara un láser rojo casi
imperceptible al ojo humano.
▪ Galushi tiene un tra